"Hoe kan je zo lachen, Lizzy?” Hun aanhankelijke moeder deelde al hun verdriet; ze herinnerde zich wat ze had zelf bij een soortgelijke gelegenheid, vijf-en-twintig jaar, geleden geleden.
"Ik ben er zeker van," zei zij, "ik huilde twee dagen lang samen, Kolonel Het regiment van Miller ging weg.
Ik dacht dat ik mijn hart had gebroken. '
"Ik weet zeker dat ik _mine_ zal breken," zei Lydia.
"Als iemand maar naar Brighton kon gaan!"
merkte mevrouw Bennet op.
"Oh ja - als je maar naar Brighton kunt gaan!
Maar papa is het onaangenaam."
"Een beetje zeebaden zou me voor eeuwig in leven houden."
"En mijn tante Phillips weet zeker dat het _me_ veel goeds zal doen," heb Kitty toegevoegd.
